"use strict";(self.webpackChunkreact_quiz=self.webpackChunkreact_quiz||[]).push([[25],{25:function(e,t,n){n.r(t);t.default=[{questionType:"TrueORFalse",question:"\u99d5\u99dbIRB\u6551\u63f4\u6642\uff0c\u99d5\u99db\u5b9c\u4f4d\u65bc\u8239\u7684\u5de6\u5f8c\u5074\u65b9\uff0c\u4e26\u7528\u53f3\u624b\u64cd\u63a7\u6cb9\u9580\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"IRB\u6551\u751f\u61c9\u9802\u6d41\u9760\u8fd1\u6eba\u8005\uff0c\u5229\u7528\u8247\u4e0a\u6551\u751f\u5668\u6750\u65bd\u6551\uff0c\u4e0d\u5f97\u5df2\u518d\u7531\u6551\u751f\u4eba\u54e1\u4e0b\u6c34\u65bd\u6551\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u8239\u8247\u96e2\u5cb8\u64cd\u4f5c\u65b9\u5f0f\uff0c\u99d5\u99db\u54e1\u5728\u5de6\u8237\u5f8c\u65b9\uff0c\u5176\u4ed6\u4eba\u54e1\u5e73\u5747\u5206\u6563\u5169\u5074\uff0c\u56b4\u7981\u5728\u5f15\u64ce\u5f8c\u65b9\uff0c\u5408\u529b\u5c07\u8239\u63a8\u5f80\u6c34\u4e2d\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u99d5\u99dbIRB\uff0c\u9806\u6642\u91dd\u65b9\u5411\u8f49\u5f4e\u6642\uff0c\u6551\u8005\u53ef\u5c07\u8eab\u9ad4\u91cd\u5fc3\u7565\u50be\u5411\u5916\u5e6b\u52a9\u8f49\u5f4e\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u99d5\u99dbIRB\u6551\u63f4\u6642\uff0c\u4e00\u822c\u90fd\u7531\u4e0b\u98a8\u8655\u6216\u662f\u9802\u6d6a\u6551\u8d77\u6eba\u8005\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u99d5\u99dbIRB\u96e2\u5cb8\u6642\uff0c\u6551\u8005\u4e00\u822c\u61c9\u5728\u8239\u7684\u53f3\u524d\u5074\u63a7\u5236\u8239\u982d\u5c0d\u8457\u4f86\u6d6a\uff0c\u4fdd\u6301IRB\u4e4b\u7a69\u5b9a\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c99\u7058\u96e2\u5cb8\u6642\uff0c\u99d5\u99db\u52d5\u4f5c\u53e3\u8a23\u7684\u300c\u5c31\u3001\u6aa2\u3001\u555f\u300d\uff0c\u7c21\u610f\u70ba\u300c\u5c31\u4f4d\u300d\u3001\u300c\u6aa2\u67e5\u300d\u3001\u300c\u555f\u52d5\u300d\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"IRB\u6216\u6c34\u4e0a\u6469\u6258\u8eca\u7684\u5b89\u5168\u63d2\u9798\u529f\u80fd\u662f\uff0c\u7576\u7ffb\u8239\u6216\u99d5\u99db\u4eba\u54e1\u8dcc\u843d\u6642\u53ef\u4f7f\u5f15\u64ce\u7acb\u5373\u7184\u706b\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u99d5\u99db\u54e1\u5de6\u99d5\u64cd\u4f5cIRB\uff0c\u5c07\u8239\u8247\u9802\u6d6a\u4ee5\u8239\u982d\u53f3\u8237\u63a5\u8fd1\u6eba\u8005\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u52d5\u529b\u5c0f\u8239\u907f\u78b0\u898f\u5247\u4e2d\uff0c\u7576\u4e00\u8239\u9047\u53f3\u5074\u524d\u65b9\u6709\u4ed6\u8239\u901a\u904e\uff0c\u6709\u78b0\u649e\u4e4b\u865e\u6642\uff0c\u61c9\u8b93\u4ed6\u8239\u5148\u884c\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u99d5\u99dbIRB\u6b32\u812b\u96e2\u6709\u773c\u4e4b\u6f29\u6e26\u6642\uff0c\u53ef\u9806\u8457\u6f29\u6e26\u7684\u96e2\u5fc3\u529b\u5118\u901f\u885d\u51faIRB\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u99d5\u99dbIRB\u63db\u6a94\u6642\uff0c\u61c9\u5c07\u6cb9\u9580\u7f6e\u65bc\u6700\u6162\u901f\uff0c\u4ee5\u907f\u514d\u6a5f\u4ef6\u7684\u640d\u5bb3\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u99d5\u99dbIRB\u51fa\u767c\u6642\uff0c\u99d5\u99db\u5728\u6392\u6a94\u53d6\u5f97\u52d5\u529b\u524d\uff0cIRB\u7684\u4e3b\u63a7\u6b0a\u61c9\u7531\u6551\u8005\u8ca0\u8cac\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u99d5\u99dbIRB\u6642\uff0c\u65bc\u7dca\u6025\u72c0\u6cc1\u4e0b\uff0c\u53ef\u4f7f\u7528\u62bd\u96e2\u5b89\u5168\u63d2\u9798\u7684\u7184\u706b\u65b9\u5f0f\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u99d5\u99dbIRB\u6642\uff0c\u4e0d\u53ef\u4efb\u610f\u8b8a\u63db\u901f\u5ea6\u548c\u96a8\u610f\u7684\u8f49\u5f4e\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"IRB\u53ca\u5f15\u64ce\u7b49\u76f8\u95dc\u5668\u6750\u65bc\u4f7f\u7528\u5f8c\uff0c\u4e00\u5b9a\u8981\u4f5c\u9069\u5b9c\u7684\u7dad\u8b77\u4fdd\u990a\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5728\u6fc0\u6d6a\u5340\u7684IRB\u6551\u751f\uff0c\u4eba\u54e1\u7981\u6b62\u7ad9\u5728\u8239\u8247\u5f8c\u65b9\uff0c\u4ee5\u907f\u514d\u88ab\u8237\u5916\u6a5f\u6216\u8239\u8247\u78b0\u649e\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6a5f\u52d5\u5feb\u8247\u6709\u8237\u5167\u6a5f\u4e5f\u6709\u8237\u5916\u6a5f\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u8239\u8247\u5728\u5ee3\u5927\u7684\u6c34\u57df\u4e2d\u5176\u65bd\u6551\u8005\u7684\u5feb\u901f\u5b89\u5168\uff0c\u8f03\u5f92\u624b\u6551\u751f\u70ba\u4f73\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"IRB\u6551\u751f\u9760\u8fd1\u6eba\u8005\u6642\uff0c\u9664\u4e86\u5f15\u64ce\u8981\u6392\u7a7a\u6a94\u6216\u7184\u706b\u4e4b\u5916\uff0c\u61c9\u5982\u4f55\u9760\u8fd1\u6eba\u8005\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u9802\u98a8"},{type:"F",content:"\u9802\u6d41"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"IRB\u5c07\u7ffb\u8239\u6642\uff0c\u99d5\u99db\u8655\u7f6e\u4f55\u8005\u6709\u8aa4\uff1f",answers:[{type:"T",content:"\u7d55\u5c0d\u4e0d\u80fd\u7184\u706b"},{type:"F",content:"\u5118\u53ef\u80fd\u5c07\u963b\u98a8\u9580\u95dc\u9589"},{type:"F",content:"\u4ee4\u6551\u751f\u54e1\u9023\u540c\u81ea\u5df1\u8df3\u51fa\u8239\u5916\u5145\u7576\u6d6e\u6750\u7a69\u4f4f\u8239\u8eab"},{type:"F",content:"\u82e5\u8239\u982d\u9762\u5411\u5cb8\uff0c\u4eba\u54e1\u5247\u9760\u5411\u8239\u5c3e\u62c9\u5728\u8239\u5c3e\u7e69\u4e0a"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"IRB\u5728\u6df1\u6c34\u5340\uff0c\u6551\u751f\u54e1\u8f03\u5e38\u63a1\u7528\u4f55\u7a2e\u4e0a\u8239\u65b9\u5f0f\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u8df3\u5165"},{type:"F",content:"\u5750\u5165"},{type:"T",content:"\u6efe\u5165"},{type:"F",content:"\u8e0f\u5165"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"IRB\u6551\u751f\uff0c\u61c9\u4ee5\u4f55\u8655\u63a5\u8fd1\u6eba\u8005\uff1f",answers:[{type:"T",content:"\u8239\u982d"},{type:"F",content:"\u8239\u5c3e"},{type:"F",content:"\u8239\u8235"},{type:"F",content:"\u8239\u5f26"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u9023\u7d61\u4fe1\u865f\u4e2d\uff0c\u5cb8\u4e0a\u6307\u63ee\u8005\u8981\u6c42IRB\u64cd\u63a7\u8005\u671d\u5916\u6d77\u958b\uff0c\u5176\u4fe1\u865f\u70ba\u4f55\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u96d9\u65d7\u5782\u76f4\u9ad8\u8209\u904e\u982d"},{type:"T",content:"\u55ae\u65d7\u5782\u76f4\u9ad8\u8209\u904e\u982d"},{type:"F",content:"\u55ae\u65d7\u5de6\u53f3\u6416\u6643"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u64cd\u4f5c\u6a5f\u52d5\u5feb\u8247\u6642\uff0c\u61c9\u5c07\u5b89\u5168\u63d2\u9798\u7dda\u7f6e\u65bc\u4f55\u8655\uff0c\u4ee5\u514d\u842c\u4e00\u4eba\u54e1\u8dcc\u843d\u6216\u7ffb\u8239\u6642\u7522\u751f\u5371\u96aa\uff1f",answers:[{type:"T",content:"\u7e6b\u65bc\u624b\u4e0a"},{type:"F",content:"\u7559\u5728\u539f\u8655"},{type:"F",content:"\u7d81\u5728\u8239\u8247\u4e0a"},{type:"F",content:"\u7528\u9435\u7dda\u56fa\u5b9a\u4ee5\u9632\u6389\u843d"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u99d5\u99db\u54e1\u5982\u4f55\u77e5\u9053\u87ba\u65cb\u69f3\u53ef\u80fd\u7e8f\u6709\u7570\u7269\uff1f",answers:[{type:"T",content:"\u5f15\u64ce\u97f3\u8abf\u4e0d\u540c"},{type:"F",content:"\u6cb9\u8def\u4e0d\u9806"},{type:"F",content:"\u6392\u6c34\u592a\u6162"},{type:"F",content:"\u5e38\u5e38\u7a7a\u8f49"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"IRB\u6551\u751f\uff0c\u884c\u99db\u904e\u6fc0\u6d6a\u5340\u6642\u70ba\u907f\u514d\u7ffb\u8986\uff0c\u8239\u982d\u6700\u597d\u8207\u6d6a\u5448\u4f55\u7a2e\u89d2\u5ea6\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u6c34\u5e73"},{type:"T",content:"\u5782\u76f4"},{type:"F",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u53ef"}]}]}}]);
//# sourceMappingURL=25.dfe599b5.chunk.js.map